大家好 我是香蕉🙋🏻‍♂️

次次YouTube播呢個廣告就想掉撚咗部iPad

我本身都算一個資深玩家...

19垃圾遊戲

一開始我會玩是因爲純粹想打爆他

配埋廣東話同clash royale一樣咁趕客

仲有個嘜柒野南港幫
大佬我唔想知呀

係咪得我覺得煩